[要人]朗屏悅屏樓發生衝突

人證話兩個手足痴野，跟住個女人一路鬧佢地又動手，手足返到悅屏樓下，女人 攔住佢地，所以推左女人一下，女人的東西掉晒落地

鄺俊宇到左現場，有冇目擊事件嘅朋友可以去說明返件事件？

緊急：朗屏悅屏樓剛有個傻呀姐追著兩個年輕人動手，之後緊追人地去到悅屏俾人起飛腳ko，個阿姐叫左popo，而家popo捉住左年輕人，請附近街坊去支援下

COPY FROM TG

我都收到風
推

仲要唔要人 係yoho食完飯

救樓主老母,第二張2235情況

要

2318朋友係現場了解話係保安報警請狗上樓

咩情況？已散水？

無拉到人 應該無事

我收到風 有人話嗰兩個後生手足走左

push

發覺家陣普通軍裝警察 行街都會掛住個防暴頭盔

好似草木皆兵咁

已無事?

無事

鄺仔又出影分身

主場都要分身？

鄺仔

啲頭髮遲早焗到甩哂。

正評是給鄺俊宇的

鄺仔fd 又搞掂咗

1223小編按：消息指（16/8）朗屏邨有兩位學生疑因與一婦人爭執被捕，腦細趕到現場，進入所在樓宇及聯繫管理公司高層，數百位街坊因擔心學生而來到樓宇外聲援。經跟進後，據指無人被捕，學生平安，樓宇內亦無警蹤。街坊聞訊後放下心頭大石回家，腦細則趕回家吃剩下半碗的公仔麵。

鄺神

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動